{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150843?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보스코아 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 人数の追加は基準人数の他に7歳以上から可能で、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食は3階のレストランでご利用いただけます。火曜日から金曜日までは7:00から9:00まで、土曜日と日曜日には8:00から10:00までお届けします。 朝食は韓国料理ビュッフェとパン、牛乳、サラダなどで構成され、価格は7歳以上1人当たり7千ウォンで、2人当たり1万ウォンです。 駐車は地下1階と2階で可能で、約30台収容可能です。 駐車は無料で利用でき、満車の際は裏面道路での駐車が可能です。 宿ではエキストラベッドの追加は不可能で、寝具は1軒当たり2万ウォンの追加費用が発生します。 すべての客室は禁煙です。 フロントデスクは24時間営業で、客室のトイレのドアは半透明になっています。 また、ヘアアイロンとワイングラス/オープナーもレンタル可能です。 チェックイン前には荷物を預けることができ、フロントスタッフの一部は中国語を話すことができます。 2人の宿泊の場合は男女同室での宿泊が可能で、3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊は不可能です。 客室内のアメニティとしては無料Wi-Fi、TV、冷蔵庫、エアコン、ガウン、スリッパ、電気ケトル、インスタントコーヒー、お茶、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、空気清浄機、ヘアアイロンなどが提供されます。 バスルームアメニティとしてはウォッシュレット、石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、ボディスポンジ、洗顔料、歯ブラシ、歯磨き粉,シェーバー,くし,綿棒/コットン, ヘアスプレー, 女性清潔剤, ヘアワックス, シェービングフォーム, 化粧水/ローションなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は何歳から可能ですか？",
            "answer": "追加の人数は基準人数の他に7歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は3階のレストランでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から金曜日までは7:00から9:00まで、土曜日と日曜日には8:00から10:00までお届けします。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食は韓国料理ビュッフェとパン、牛乳、サラダなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食は7歳以上1人当たり7千ウォンで、2人当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は地下1階と2階で可能で、約30台収容可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、TV、冷蔵庫、エアコン、ガウン、スリッパ、電気ケトル、インスタントコーヒー、お茶、無料ミネラルウォーター、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、空気清浄機、ヘアアイロンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームのアメニティには何がありますか？",
            "answer": "バスルームのアメニティにはウォッシュレット、石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、ボディスポンジ、洗顔料、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、くし、綿棒/コットン、ヘアスプレー、女性清潔剤、ヘアワックス、シェービングフォーム、化粧水/ローションなどが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 551
    }
}